等待的結果 原來就是盡頭

做幾多野都好 佢根本唔在意
心灰了 意冷了...
我係毫不起眼...
或許 我就無重要過...

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜
念在愛你的 別叫他難受
為你已經失去了的復仇
難為父母親哀悼命中僅有
無力讓光陰折返 別徒添內疚

下個更美好

但唔唔會再對人咁好

樓主打咁多野叫春 真係放得低咩？

做咩姐你

死mk又叫春

幾時心死阿

邊忽見到我mk..

夠鐘死心了..

你咪理v總之我知啦

mk歌

你又唔識我真人

鳩柏豪

加油 我都經歷緊

12 樓c座

大文豪

勁wo
你邊位？
鳩up到..

我經歷完 好似係

總會有一刻突然想起的

唔好再講我心聲 ok?

我係你太野個公公個仔

睇得多逆緣？

睇開人型蜈蚣

傷到最深處 邊有咁易復原 唉

夠喇你